就黎到愚人節 點玩自己女朋友好？

如題

你女朋友已經比左最大驚喜你

未到愚人節都已經收到驚喜

求婚

希望你唔會比條女打死

Surprise creampie

Lm玩攞idea

爸爸

上年原本wallpaper喺呢條韓仔

我寫咗段script
每隔一個鐘都將wallpaper轉做我張相
愚人節之後已經整走咗段script
但到而家佢wallpaper仍然係我張相